［爆無良蛇頭大鑊」有冇巴打想批鬥d蛇頭

有冇巴打試過比蛇頭當狗咁玩 不如索性公開呢d垃圾蛇頭
不如由我開始先
簡單講下小弟背景
小弟而家讀緊書 星期一至五都要返學 因為屋企冇咁多錢可以比我 我唯有一邊讀書一邊炒散 但唔知係我唔好彩定d人真係仆街 成日比人返工前一日話冇得返 而我得星期五晚同六可以返到工

話說前幾日報左紅磡嘉x酒店今日18-00嘅宴會更
蛇頭
我
今日4點30分 你係唔係冇返過嘉里宴會呀？今日你唔洗返喇
我之前帝京有返過宴會
係咩？咁你照返黎先
個陣都已經覺得 cut更但唔早d講 好彩都仲可以返

5點27分 我已經到左旺角 仲有兩個站到黃埔
因為你5點半都未到你今日唔洗返喇 休息下
但我都冇遲到
我約你5點
我返6點 我5點返做乜
依家5點半你都未到
十五分鐘夠我換衫上到去啦
咁你睇下返唔返其他 旺角帝x酒店七點有位

個一刻我望住旺角站的閘門準備關上 猶如我嘅靈魂比抽走 我嘅大腦一片迷茫 我真係唔知可以點 我無意識咁走左出去 之後行左上D出口 但出去之後我諗緊我可以去邊 最後7點鐘我返到自己屋企 一共兩個鐘 我浪費左我時間同金錢 比個蛇頭玩到體無完膚

公道自在人心 已經唔係第一次
之前有兩次係我提早一個星期報更 佢返工前一日同我講cut更 一次係11月5號 一次係12月12日
我唔介意冇得返 但最少提早兩至三日比我報其他場
cls 用腦諗下啦 報一個更就冇得報其他場 而且為左返一日炒散 個一日已經推曬所有嘢（聚會 玩樂 約人） 你最後先同我講唔洗返 今次仲要當我狗咁撚 我決定公開佢電話
[img]

希望比人壓榨嘅巴打可以一齊分享 可能對d蛇頭一d影響都冇 但可以令到其他想炒散嘅人 知道呢一行嘅黑暗 而且唔好搵呢d吸血鬼蛇頭
如果有人打電話比呢個蛇頭叫佢起身柯夜尿一定好精彩

一個蛇頭已經偷偷負評